[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

各位手足，義士

在下覺得有需要高度關注一下新屋嶺嘅情況，特別係人權同極之嚴重嘅暴力，根本就係虐待被捕者，仲要有好多係無辜嘅，真係路過都畀人捉入去。

過去呢個禮拜，實在有太多新屋嶺嘅恐怖消息，除咗出返嚟嘅手續同我哋講之外，而家裏面發生咩事，有冇死人真係冇人知，亦都冇可能fact check到，目前為止爆咗出嚟嘅只係冰山一角。

所以希望大家除咗嗌“光復香港 時代革命”，幫手嗌埋“交代新屋嶺 還手足自由”。

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

仲有連環跳樓嗰單嘢，一定唔簡單

p牌推唔郁

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自推1/10下

自推2/10下

自推3/10下

自推4/10下

自推5/10下

自推6/10下

自推7/10下

自推8/10下

【突發】最新黨鐵戰略

自推9/10下

自推10/10下

推

到底點先可以救到佢地。。。
每次訓教諗起我地訓教既時候可能佢地仲比人打緊強姦緊就好唔安樂

而家既消息都係得入過去既手足既供詞
我地又做唔到啲咩
點算好